楊洋隻新鞋廣告好柒

影個人仲多過影隻鞋

完全唔知想表達咩…

楊洋？乜撚野名黎

Any pics?

返貼吧
冇人想知隻支那仔拍乜撚支那廣告，喺支那地區播俾啲支那賤畜睇